---------------------------
Currently supported formats
---------------------------

You can get this list also by running ``print(imageio.formats)``.

  * BMP - FI: Windows or OS/2 Bitmap [bmp]
  * ICO - FI: Windows Icon [ico]
  * JPEG - FI: JPEG - JFIF Compliant [jpg, jif, jpeg, jpe]
  * JNG - FI: JPEG Network Graphics [jng]
  * KOALA - FI: C64 Koala Graphics [koa]
  * IFF - FI: IFF Interleaved Bitmap [iff, lbm]
  * MNG - FI: Multiple Network Graphics [mng]
  * PBM - FI: Portable Bitmap (ASCII) [pbm]
  * PBMRAW - FI: Portable Bitmap (RAW) [pbm]
  * PCD - FI: Kodak PhotoCD [pcd]
  * PCX - FI: Zsoft Paintbrush [pcx]
  * PGM - FI: Portable Greymap (ASCII) [pgm]
  * PGMRAW - FI: Portable Greymap (RAW) [pgm]
  * PNG - FI: Portable Network Graphics [png]
  * PPM - FI: Portable Pixelmap (ASCII) [ppm]
  * PPMRAW - FI: Portable Pixelmap (RAW) [ppm]
  * RAS - FI: Sun Raster Image [ras]
  * TARGA - FI: Truevision Targa [tga, targa]
  * TIFF - FI: Tagged Image File Format [tif, tiff]
  * WBMP - FI: Wireless Bitmap [wap, wbmp, wbm]
  * PSD - FI: Adobe Photoshop [psd]
  * CUT - FI: Dr. Halo [cut]
  * XBM - FI: X11 Bitmap Format [xbm]
  * XPM - FI: X11 Pixmap Format [xpm]
  * DDS - FI: DirectX Surface [dds]
  * GIF - FI: Graphics Interchange Format [gif]
  * HDR - FI: High Dynamic Range Image [hdr]
  * G3 - FI: Raw fax format CCITT G.3 [g3]
  * SGI - FI: SGI Image Format [sgi]
  * EXR - FI: ILM OpenEXR [exr]
  * J2K - FI: JPEG-2000 codestream [j2k, j2c]
  * JP2 - FI: JPEG-2000 File Format [jp2]
  * PFM - FI: Portable floatmap [pfm]
  * PICT - FI: Macintosh PICT [pct, pict, pic]
  * RAW - FI: RAW camera image [3fr, arw, bay, bmq, cap, cine, cr2, crw, cs1, dc2, dcr, drf, dsc, dng, erf, fff, ia, iiq, k25, kc2, kdc, mdc, mef, mos, mrw, nef, nrw, orf, pef, ptx, pxn, qtk, raf, raw, rdc, rw2, rwl, rwz, sr2, srf, sti]
